咁樣係咪分得手

同個fd飲酒，講起條仔有咩問題
居然可以講到兩個鐘都未完

先發現自己原來咁頂佢唔順

其實咁樣一齊仲有冇意思

佢忍你又點止忍兩粒鐘

你講到成兩粒鐘，我反而唔肯定你放得低。

點解講到兩粒鐘反而係放唔低唔係代表我對佢好不滿咩

真係唔愛一個人係冷淡，係無野講，望都懶。

佢有冇成晚唔覆機

佢可能用成晚黎講你

連登老規矩感情問題一律分手

本身都冇咩wtsapp

有道理 世事比你看破

同你一樣，都係數對方既問題，最近我都分左手
不過宜家有時都會諗起佢，始終都有開心既時候
特別係夜晚，最Lonely既時候。
但係我知分手係一個岩既決定！如果絲打覺得唔適合對方既，就唔好拖住大家！

其實我都覺得同佢一齊係開心架

不過同fd吹水嗰陣提起條仔同我講過同做過既嘢，啲fd聽完話佢咁對我係過份咗，話我應該要嬲
本身覺得無咁大問題，結果聽完越諗越覺得唔對路